有冇人試過專登去等一個人

🤔

比女放飛機？

等大快活阿姐送餐?

現代愛情故事😳 @賓

個餐咪到左

我的❤已經沒有多餘的空間...

一個po幾錢？有意

食牙活就是畢地

個鐵板到底有乜 冇加熱😂

勁熱lor ho mo==

下==淋汁上去唔識跳汁架WO

等一個人咖啡

下我次次都識跳==

下==?

賓仔又遲到？

附近得幾間 我去左撞佢

下 咁癲？

賓仔私生飯

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因